#Server

Для компиляции запустить `make`. Он создаст папку `build`  в которой и будет бинарник `a` с сервером. При первом запуске он создаст файлик `server_config.json` с настройками сервера. При последующем он будет читать из него. Сервер косольный, поддерживает команды: `save` - сохранить состояние сервера. `stop` - остановить сервер. При остановке, он автоматически сохраняет. `users` - список подключённых клиентов.
сам по себе сервер умеет хранить пользовательскую информацию: количество игр, побед, поражений. Авторизация и регистрация пользователей. Можно создаваит комнаты и играть в лабиринт в несколько человек. Сервер умеет сохранять весь этот стейт и загружаться из него. Сервер также генерит карту на которой играют игроки.